最新風向: 同南亞割蓆

FYI 721 大把黑社會係香港人

自己用腦諗下

pish

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

出面請人做嘅一定係黑社會，差在係邊個字頭

搵果班黑社會裝修

呢個情況仲肯接既大家心裡有數啦

推

咪係 講到政府黑警可以置身事外 完全唔關事

求下大家入嚟幫手睇

[超急推]大家唔好再傳FL7976！假㗎！

唔好唔記得仲有滅火筒南亞巴

白鳩痴

邊單
剩係記得鶳dc巴

標題有誤導成份，請善用不推文回覆。

只要係為民主自由 真普選 心繫香港既人 全撚部都係手足 香港人從來唔係以血統 種族 身份黎區分 只要大家理念一樣 全部都係真。香港人

老虎蟹都唔撚割！

樓主想分化？

態度正確

G

閱讀障礙?

呢個on9風向都吹到嘅話真係廢咗連登算

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

南亞都有好多手足

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

睇定啲先

或者有無同鄉可以同對面自己人傾？

方向報，我一直叫佢南亞日報
日日沬田黑南亞
其實黃同本土既理應最接受
非支那籍香港人

割彈都唔割呀

T

旺角咩字頭嘅人多？直接掃佢場啦

我地好多好多南亞手足架

仲有長沙灣連儂牆

不割

on9，香港人、示威者係文明人，唔會種族歧視

真 要搞就搞南亞背後個班

小心講嘢！又種族歧視之後比五毛cap低翻譯做英文又扔上Twitter 同Reddit

仲有南亞人幫手
拆個部的士

有次有南亞手足幫手做文宣

依間野明顯要入何妖數

香港人都有藍絲

同我認住班玩分化嘅含家產

樓主明顯係曲線

串9五毛會吹風向

相信大部份都係一時意氣講姐，可以理解
但記住不割呀

出面大量post叫人裝修重慶大廈
大家小心，唔好中計

冇呢個風向你就唔好講到有啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

20號冇論有冇垃圾通知書都出就係對呢次襲擊最好嘅回應
勇武做咩都好，絕不割蓆，會盡最大力量支援配合

出錢比南亞人何妖？

睇標題仲以為你呼籲咁做

連登仔使唔使開十幾個post講呀
集中一兩個講就夠啦，仲要搞分化，大把南亞係自己友黎架

南亞都有黃，無理由因為個別既人就針對成個種族。我地要主力對番施暴者同背後既黑手，唔好亂開戰線。

真心不割，上次見到南亞裔有發夢
元朗個堆白色香港人，咁又割？同香港人割？
價值不同必割，價值不代表種族

風向撚又出現
打乜鳩南亞人，知唔知遊行每次有幾多南亞手足出黎啊？

true

咪撚再講無謂野、開無謂post！除左反人權人士之外，無人要同任何人割蓆

拉

南亞人全部黑社會
元朗黑社會話唒都係“自己人“冇問題
北角福建黑社會“大家都係中囯人“又冇問題

偽政府洗腦招數

最新風向

招納睇唔過眼既南亞手足一齊1020逼爆尖沙咀
夠膽你就對住遊行人士開槍

再次強調 香港人要團結
我地只有一個敵人 共匪

真係 d狗真係冇腦 咁就想令我地割蓆 正傻系

樓主意思叫大家繼續被南亞幫斬、繼續叫南亞幫做手足？
咁就唔會分化？？

無人要同任何人割蓆

咪係，香港大把假難民

今日人權法 國會口頭上過咗

你諗下邊D人最急

邊D人最想停和理非遊行 等美國降溫

睇黎有人真係開始驚了

係同黑社會割

不割！打死都唔割！面個層比你地肉眼睇到南亞裔人，底個層咪又係黑警同中共班人！而家佢地就係想我地同南亞裔人割蓆！所以我宣布不割不分化！

Diu 已經講左樓主係曲線
仲咁多連登仔唔明 係咪咁低質呀

大把南亞手足

612 721 811 831 101

唔割

上星期日旺角大把南亞仔

推
南亞手足is my fd!

我哋南亞前線都好勇武, 核彈都唔亂割

［風向］裝修南亞幫

push

支持內文，但個負皮係畀標題嘅

無論咩種族，有同一信念都會係手足。

其實估都估到係黑社會班南亞做
邊有可能講見南亞就打之類既說話

提防分化

我只會同愛香港南亞當同伴

叫假難民收皮

南亞都好多手足，分化撚死全家

大家悲憤還悲憤，千祈唔好咁快一竹竿打一船人
仲記唔記得 當初錫克寺同埋清真寺都有開放畀示威者避難

in case呢度有Twitter文宣手足，留意：

目前有人聲稱 襲擊岑子杰兇手係南亞人
小心同外國傳播資訊嘅時候
唔需要強調兇手族裔，費事畀人話我地racist
最多強調兇手係alleged pro-Beijing thugs就可以了（其實響證據出黎之前，唔需要猜測兇徒背景）

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

咪撚on9佢哋幫咗我哋好多

推
港共發現用歧視嚟抹黑係好有效

，

見一個block一個，成埋五毛即上水玩分化
仲好，自動送頭

推 唔好俾啲狗帶風向

on9?

老虎蟹都唔撚割

Push

仲有提提大家
美國人最討厭racism ( 種族歧視)

咩人帶風向自己諗

笑撚死
成班呀sir衝出黎話要幫南亞裝修
老豆搵仔咁多呀sir地址
係都幫你地先啦呀sir

利申支持咁多位呀sir

上次先有人幫手扑車

agger

香港人的定義是不論是否在香港出生，不論何時來港，而是看你是否擁護香港的價值觀及文化背景

戇鳩 大把南亞裔香港人係自己人嚟㗎屌你

係同黑幫割席

班人唔吹南亞一樣可以吹元朗班人渣！
手足認清真正對手！

咁多南亞手足,割咩割

問題唔係南亞 佢地都係收錢做野
個問題係邊個幕後俾錢佢地

南亞有好人
但我話你知 100個裡面可能有1個咁囉

擺明想吹風玩種族互鬥啦
等勇武打南亞 南亞又打返勇武
想做到警犬+福建老黑+藍屍+南亞vs 黃絲
然後林病又出黎唔容許街頭暴力

左膠無腦唔係新發現

食撚屎啦標題黨

不割！！！！！！！！

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

痴線啦 點會同南亞割

要對付背後嘅組織而唔係種族。

g推

星期日卧底狗一定帶頭搞南亞仔，之後啲南亞仔次次見到黑衫就搞

想報仇既手足，就去南亞幫問下收幾錢屠一隻狗，比double

要火燒福建幫，佢越係揾南亞，就越要拆佢祖墳，燒佢祠堂

絕不割蓆 其實每次行動都有好多南亞巴絲 齊上齊落 大家咪中政府計去割

南亞好多自己人，唔好中對家計